arkk係咪已經玩撚完？

屌你老母跌到咁冇曬信仰

抄底時機黎

130以為底溝咗啲
但我均價仲傦140

本多終勝 跌10蚊就溝佢老母 點都有賺

屌你 自從果條首損業織開完個post就跌到仆街
啲profit愈黎愈少

我諗佢都唔想㗎

食屎啦你
俾返啲錢我

屌你

比起一年前，仲升緊幾倍喎。

就係你條仆街

跌到唔敢溝

比返D錢我呀

屌你老母

到年尾200你就會後悔冇撈底

首席追擊師

到底啦，再跌cathie wood應該辭職收山唔做

已完

尾水啦，兩位數人哋大把貨，連登仔成班三位數先入市

契媽畀機會你哋低位入都睇唔出

你行開啊！

係
快啲走鬼

走呀 打到黎 攞啲錢玩其他仲快賺 好過坐